{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052170",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "조무락"
    },
    "text": "チョムラクゴルは京畿道加平郡と江原道を境とする華岳山と石龍山の間に位置しています。 ここは「深い渓谷の澄んだ水の音とともに鳥たちが楽しく踊りながら遊ぶ場所」という意味を持っています。 チョムラクはペンションと食堂、農場を一緒に運営しており、チョムラク滝が中心部に位置しています。 また、チョムラクでは農薬や化学肥料を使わず、自然農法により安全な食べ物を栽培して提供しています。 自然のまま保存されているここで生産される各種サムゴリは、汚染物質なしで独特の味と香りを感じることができます。 特に、メインメニューのハーブサムギョプサルは、チョムラクならではの味と香りを持っています。 チョムラクには天井の高い食堂もあり、様々な中小規模の集まりに適しています。 この食堂は規模が200平方メートルで広い空間を提供し、すぐ隣にはチョムラク農場が位置しています。 チョムラクゴルは自然の美しさが感じられる場所で、渓谷の澄んだ水の音と自然の姿が楽しめる名所です。 チョムラクで提供される安全で美味しい食べ物は、都会では見られないサムの味を感じることができます。 遊ぶ場所でもあるチョムラクコルは多くの人々に楽しさを与えてきましたし、これからも人々に喜びを与えてくれると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョムラクゴルはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョムラクゴルは京畿道加平郡と江原道の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョムラクゴルの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "チョムラクゴルの名前は「深い渓谷の澄んだ水の音とともに鳥たちが楽しく踊りながら遊ぶ場所」という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "チョムラクでは何を提供していますか？",
            "answer": "チョムラクではペンション、食堂、農場を一緒に運営しており、安全な食べ物や自然の美しさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョムラク農場ではどのような栽培方法を使っていますか？",
            "answer": "チョムラク農場では農薬や化学肥料を使わず、自然農法により安全な食べ物を栽培しています。"
        },
        {
            "question": "チョムラクで特におすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "チョムラクで特におすすめのメニューはハーブサムギョプサルです。チョムラクならではの味と香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チョムラクにはどのくらいの大きさの食堂がありますか？",
            "answer": "チョムラクには200平方メートルの広い食堂があります。中小規模の集まりにも適しています。"
        },
        {
            "question": "チョムラクゴルで楽しめる自然の姿は何ですか？",
            "answer": "チョムラクゴルでは渓谷の澄んだ水の音と自然の美しさを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チョムラクで提供される食べ物はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "チョムラクで提供される食べ物は自然農法で生産され、汚染物質なしで独特の味と香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チョムラクコルは何に適していますか？",
            "answer": "チョムラクコルは天井の高い食堂があり、中小規模の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "チョムラクコルはどのような場所ですか？",
            "answer": "チョムラクコルは自然の美しさが感じられる場所で、人々に喜びを与える名所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 486
    }
}